有無人知培生培心3月送乜野

今個月課左..諗住佢會狂送iphone

而家好驚佢送拳賽門票優先認購資格價值800....

修鳩毛

用過嘅拳套

花生油要唔要

有得任掃我唔介2上鏡

Jackeline $800現金卷

我估送
印住「no bullshit let's go」背囊

送條女黎 得唔得

25/12/2020 送贈二十件大J boyhood連帽衛衣給培生培心 $17,980.00

送咗個天大嘅笑話比香港人

垃圾黎

培根

價值$800嘅高級培根？

係
比你返去撈魚子醬食

真係似係大J x no bullshit let's go 印花tee....

樓主是白虎。

林作沙包。